「恐佈」俄羅斯鬼片 the bride 新娘

好恐怖...

有幾個shot

幾時上？

jumpscare片

唔係jumpscare

俄羅斯已經上咗（2017年1月19日）

睇trailer好多都係jumpscare位喎

如果香港唔上
有得down 話我聽

已有

好驚 開頭已經唔敢直視.....